[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(149）望下#1 先 持續更新中

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以幫助你，請你合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

打機INTEL
多工AMD
intel low budget 留意返真。唔超就cpu:8700 or below, mb: b360, ram: 8*2 2666Mhz ddr4

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句Steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只係Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 :
HKTerminal 飛馬等網站都有list provide)

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛： 平 Antec eco2, delta 500W(Comdex有賣) 貴 corsair RMx OR Evga G2/P2/T2 (G3 有人話QC 有問題 唔推)

8. 請上銅柱(MB and M.2),重覆檢查插好power,hdd led pin,HD AUDIO,MB 24PIN,usb2.0/3.0,fan pin(cpu,cha) or 3pin 4pin

9. 走線
走線
走線
走線未呀茶包

10. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
如果開唔到機請附上機箱內部圖片一張
（走好線先）

11.
邊到買野好？
HJ2Q 3C1J
黃金：中央田 CentralField
黃金：正都 Capital
黃金：匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo

網店：
faroll (悠二白汁腸)
hkterminal
飛馬電腦

海外：
新蛋 NewEgg
美馬 Amazon
(R free shipping 小心畀人開post 話乞衣
你屌返佢轉頭當打和喇)

12.
拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到

13.
H310 A320 不了
真係冇budget 先考慮

14.
Cooler Master 不是好東西
見親都係叫你轉嫁喇

15. 買咩箱好 (FD 教軍)
Itx: Node 202, Silverstone RVZ 系列, inwin A1
Matx: Define Mini C
Atx: Define C 有d 錢多HDD 就再上 Define R6 , 窄身RL06, P600S(新出)

16. For Advance Information
vrm 資料
amd :
intel :

有咩要加再同1001講

lm
貌似有人中1001

想砌部打機list 主要玩bf5 pubg apex lol 同埋其他
fps類遊戲 要求係以上遊戲開到全部特效 幀數穩定60以上 希望各位巴打幫手執執

I7 9700k
MSI z390 gaming plus
Hyperx 3200 8g*2
Hdd 3Tseage $710 /SSd 三星970 evo 500
Msi gaming 2080ti
Power coolermaster 1000w 80plus
Case coolermaster
Cpu fan cooler master masterair

同埋想問下係咪只可以開到1080p, 2k得唔得？
顯卡同底板有冇比msi更好？
budget25k以內

睇多次#1先再求list

自己想中招唔好阻人啦

CM PSU, case, fan, triple kill

一訓醒就中1001

每個人都有信仰，人地係cm信仰得唔得先

路係自己揀仆街唔好喊

自從換埋張2060之後全部機配件連mon+keyboard+mouse都係corsair+msi

想問下巴打
本身部機
CPU: Intel 2 cores4 Threads Core i3-6100 Skylake(3.7GHz,3M Cache, LGA 1151,14nm)
底版：MSI H110M Gaming
Display card: GTX950
Power: Aero cool VX-500W

其實我玩既都係pubg, Alex, ow咁，隻mon係AOC 22B1HS行1920x1080@60Hz唔玩超頻。

諗住換張Display card做RTX2060 gaming twice fan，個火牛得500W岩岩好夠推，聽fd講個火牛火數最好比個需求多d如果唔係好易傷張卡

諗緊係咪要一次過換埋隻高火數火牛？因為諗到可能第日再換卡唔洗分兩次火牛。
如果換600-650W火牛有冇巴打可以介紹下，預算400-800，耐用唔嘈唔太貴就得

不如你儲多d錢成部換

1001開新post 正皮

而家部機的零件只有MSI + fractal Design + noctus + corsair
大牌最可靠

成部換咁誇張
乜入面d野咁差咩，都係用左幾年

儲下錢換機仲好，你本身i3-6100，遲早到佢bottleneck
一次過換啦，你本身係6700k都仲可以再戰幾年

顯示卡 自膠
各位巴打 如果唔用cm 有冇其他推薦？新手唔係好識砌

咪用cm野

畀錢飛馬 法奧搞掂佢
有咩問題上連登嘈就得

上個po我咪覆左
Psu rmx750-850
Cooler nzxt or 柒船280 or 360
Case p600s or r6

買粒二手7700再戰幾年

再唔係落腦場講25k.
求伏list

GTR Case

而加好左推p記埋6-7百垃圾架

上RTX2060 要連CPU都換埋, 唔係會bottleneck 張display card

btw, 隻牛應該要第一樣換, 500W 唔係80plus, 賣$199

完全無佢資料

放2700x加m7

想問下如果d15s換x62會唔會再涼啲啲另外想知道其實塔散喺咪會吸顯示卡啲廢熱搞到明明cpu使用率唔高但喺咁升溫 cpu喺開咗蓋嘅8700k

仆街鳥，cpu要換，牛要換，卡要換
真係同成部換差唔多

其實點睇display card同cpu會唔會bottleneck

25K 即上9900K 2080TI, 開4K 最高

睇評測, 跑分

其實係係風道做得唔好
廿個定三十個po前
我有講過
D15會頂晒gpu廢熱，要用到d抽加較多fan
轉左x62好開心中

會唔會風向問題？
你d15s風扇係向住ram定係display card
同埋要睇返你機箱風扇係唔係吹正cooler

2k144全開好過
4k144太貴喇

4K 開60 Hz 渣, 開144Hz 發緊乜夢?

咁不了

機箱前兩吸風 機頂兩出風同機尾出風 機箱喺p400s cpu超5.0一打機 淨喺10幾20%使用率都上60度上

向住ram 有風扇向住吹

咩gpu?
2080ti?
當時我轉晒做ippc set夠2000rmp
唔柒理
次次開機隻主子就驚鳩左部機
你幾入幾出？

1080ti 2入3出

我有隻貓咩都唔驚，痴線的
我開吸塵機，佢仲走過黎聞
電腦風扇full speed緊佢仲訓上機箱上面

咩fan?
最快解決係轉case
因為p400轉x62既話只可放前，搞到入風更少
用過答你
你開左蓋既其實買240aio都得了
放到頂再入過兩三隻fan要抽力多既

試下ippc3000起機

好似一把nfa12 其他就tt plus

換晒做a14做抽入好過
但屎色
唔係既過換箱啦

睇左youtube test，好誇張
好似手指都會cut得到咁
有咩需要用到呢個level的扇

屎色世界的人

Intel Core i9-9900k TRAY $3,910
數量
1
$3,910
×
Samsung 970 Evo Plus 1TB $1,780
數量
1
$1,780
×
Corsair RM850X $1,099
數量
1
$1,099
×
NZXT H500i - White $949
數量
1
$949
×
NZXT Kraken X62 $1,120
數量
1
$1,120
×
Corsair DDR4-Vengeance RGB PRO Black Heat spreader 16GB (8GB X 2) 3600 MHZ C18-19-19-39 Memory Kit (CMW16GX4M2C3600C18) Corsair Vengeance RGB PRO 16GB DDR4 3600 MHZ Black (CMW16GX4M2C3600C18) $1,940
數量
1
$1,940
×
MSI RTX2080Ti Gaming X TRIO 11GB GDDR6
允許無庫存下單

$11,000
數量
1
$11,000
×
ASRock Z390 Taichi ULTIMATE $2,490
數量
1
$2,490
×
組裝電腦，五年線上技術支援及自攜保養檢查 淨零件 - Parts Only $0
數量
1
$0
折價券
使用折價券
更新購物車
清空購物車
購物車總計
小計 $24,288

好涼爽

即喺依加最好換240aio擺頂再加兩把A14入風?

條ram3600c18掉左佢
同唔洗用到ultimate 除非你上裝成激咁多
箱有p600好過500I

上網睇過下見同機箱個個都280aio擺前

係
隻a12放尾
應該會改善好多你唔想換再大既箱的話

280放前p400
入風好弱呀

想睇下有無例子暫時都未搵到

我咪試過
你又唔信
仲用ippc + x62試
2700x係低左5度cpu
但換gpu高左5度

唔喺唔信 我純粹想睇下p400 240aio擺頂嘅例子 我未裝過aio所以想睇下情況

你試完咪知

但喺我見機箱說明話前面擺到280 360同後擺到120 機頂咩都無講嘅最驚買返嚟裝唔落

240應該唔會放唔到頂

換箱換箱

evga g3有乜鑊氣

無錢換箱部機先半年未到

Inbox 油耳問下
上法奧白汁腸

好似唔得擺唔入風扇

風扇嘈

部機喺法奧出

Molamola換箱

油耳會答架

咁問下先，唔該巴打

g2同g3係把扇有分別???

有冇巴打用275R 將冷排放頂

有人估計係溫度控制器問題 / setting 太進取

g3 風扇可以上到1800rpm

唔該巴打 其他有冇問題 如果開2k 幀識怕唔怕低

另外2k 144hz mon有冇推薦

吸塵機

279qr但未出
唔會
我用2700x推張2080ti都鎖到2k144
除3a大作

問完又岩價咪叫油耳上門收機幫你搞
記得法奧好愛白汁腸

Acer Predator XB1

1800 rpm 唔算高

巴打唔好意思 講漏左 鐘意曲屏多啲
我見bf5測評2080ti係1080p下幀數都唔算高
另外仲想問下其他配置仲要唔要改下咁？

ippc 打冷排一流

CN 都係大牌

嘈完都係要等

試指出4k 144hz 要咩配置（10分）

Trio 好撚大張wo

請問z390 Gigabyte 定Asus好? 主要用黎打機 不SLI不超

asus pg27UQ，24k 的mon

Asus 壞左

CM

主機呢

研究左幾日嘅砌機list,求意見

cpu: i7-8700 $2560
mb: msi b360m pro-vh $470
display card: EVGA GeForce RTX 2070 Black GAMING 499usd
hdd: Toshiba DT01ACA100 1TB $275
ssd: SAMSUNG 860 EVO SERIES 250GB MZ-76E250BW SATA3 $393
ram: KLEVV VALUE SELECT 8GB (1 X 8GB) DDR4 2666MHZ C16 *2 $440*2
psu: COOLERMASTER GX650 RS-650-ACAA-B3 (bronze) stock
case: CORSAIR CARBIDE SERIES® 88R MICRO-ATX $299
再是但買2個風扇
total:~9k

喺jumbo/faroll買

想問
1.個list有冇咩問題?
2.cpu唔超頻有冇必要上9700k?
3.顯示卡諗住揀其他巴打推嘅evga,但係見price $4100都有隻palit,唔使特登外國訂,有冇得諗?
4.關於RTX個Bundle,如果我喺amazon買點拎promo code?
5.我原本有隻裝左window嘅ssd KINGSTON SV300S3 照道理係咪可以就咁隊落去?
6.同埋巴打講嘅define c case都貴貴地,我揀個平atx睇過spec好似冇咩問題,有冇咩意見?
7.隻牛係之前喺黑店買返黎,用左半年,我知你地好憎coolermaster,但係認真問,留返黎用得唔得,會唔會話唔夠力/易燒?
8.想問下有冇邊到買齊野之後有冇得拎落鋪即場砌或者上門砌?

thx

New egg 買ram 有平

1. SSD有m.2用m.2啦,快過sata好多
買多條ram行雙通道
2. 睇你點睇,9700k原廠都幫你超咗好多,手動超都係超多少少, 不過價錢貴好多
3. Evga大廠,穩陣啲
4. 唔知
5. 最好重裝windows, 有機會撞driver
6. 睇自己畢直買啦
7. 夠晒推, 既然都買咗,咪用到壞先換
8. 上飛馬/faroll買料砌機送貨一條龍

你部機換左咁多野，你可以試下照隊SSD落去，睇下Windows 自己認唔認到的
我果時轉底板(冇換U) 就認到的

爸打叫你唔好用cm牛，就係因為佢容易燒，唔係做咩要屌佢
火牛燒有機會整死底板同U，呢樣搏唔過

你唔超U，買K U冇意義的

我見人話M.2 會熱,唔知使唔使另外搞散熱,所以諗住廢事煩整隻普通嘅

我係買2條RAM呀

撞driver有咩後果?照試得唔得

唔該

AData m.2 有散熱片附送
撞driver 開唔到機/用唔到
要入安全模式慢慢解決driver

好似得tlc,驚唔驚?我之前google啲種類話tlc早壞d

如果撞左,可唔可以就咁換返隻ssd出黎先,用新ssd裝window,再del返舊嗰個?

揀大牌子同埋唔揀低階產品就冇問題
同埋最少買240/256GB唔好買低過呢個容量

而家主流 ssd 都係TLC ，而家既TLC 已經比初出個時好左好多，基本上你唔係用黎不停BT 三年內都好少機會壞

on9

BTW想講番M.2唔一定快過傳統2.5SSDM.2一樣可以行SATA
M.2只係其中一種接口, 只不過而家M.2都好少行SATA, 正路都係行PCIE既

我個p350xx52擺前，一隻垃圾cm扇擺後做抽出 打機時可以當部機暖爐咁用
Btw有時頂唔順會開盡曬啲fan再戴耳機

1080p144都用唔盡張卡
2k會食埋cpu
先開放大分別

2張2080ti或2張titan rtx

今次真係on99

有無巴打試過隻 sandisk extreme pro nvme ssd 500gb
我見做緊 700蚊 5年漢科保
究竟好唔好？

裝驚？
是但啦

新手求意見( 打機多,唔超頻)

CPU : i7-9700K
底板: Gigabyte Z390 GAMING X ATX
Display: MSI RTX 2080 VENTUS 8GB GDDR6
RAM : G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 8GB x2
火牛: Antec HCG GOLD Series 750W 80Plus Fully Modular PSU
HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD: Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD
機箱: ANTEC P8 ATX (唔識揀)
散熱: NZXT Aer RGB 140mm digitally controlled RGB LED fans for HUE+ (FANNX-AR140-B1) (都係唔識揀)

加埋$14000左右

Psu 換
Ram換
Cooler咪春用120
都用到成萬4case咪用咁廢
唔超用到k又z板

慳番d上2080ti好過啦
btw點解牛都要換 呢隻唔錯喎

你買得K U就預左要超，散熱用140mm就點都唔夠
上280 / 360啦

好朋友list, 頭大身細
完全唔值14000
唔超頻又買z板k u
Ssd 得個250gb斷估裝完window…啲game 就裝去HDD
機箱又普通
Ram 又廢

新手一問

我本身用緊notebook打機睇片 咁我想砌部枱機 想問我部notbook啲配件係咪基本上都用唔返㗎啦

Notebook型號:

Thanks

新手求意見( 打機多,唔超頻) 等咗幾個月 法奧重出到貨 想轉下個list 3萬~3萬5 diplay card重諗緊asus rog 定係哩張
CPU:Intel® Core™ i9-9900K $4199
底板:MSI z390 gaming plus $1310
Display: Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 2080 Ti XTREME WATERFORCE 11GB GDDR6 $14100
RAM:G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C17 F4-3600C17D-16GTZR $2080
火牛:Corsair RMx Series™ RM750x-2 750W Fully-Modular (2018 Edition)$889
HDD:Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5 $499
SSD:Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 $760
機箱:Fractal Design Define R6 Blackout $1190
散熱:Corsair Hydro Series™ H115i RGB PLATINUM 280mm Liquid CPU Cooler $1299
MON:Viewsonic XG2703-GS Gaming Monitor $5690
TOTAL:31256

hdd ssd用得翻

970 evo 終於冇了

轉970 evo plus

好彩水尾買得切

samsung m.2 賺到笑

咁佢d ssd係高水準既

1660 TI

2200-2600

Zotac < Gigabyte < inno3d < MSI < ASUS

你哋會點揀 巴打幫吓眼

GX531

GL504(1070)

GL504(2060)

兩張都唔係MaxQ的話其實2060定1070勁啲？

係新蛋買左EVGA 2070
換唔到ANTHEM

Zotac最好?!

..

我指價錢排位

煙佬都排咁前

嚇死差d

btw咁計法1660ti都幾撚貴

有粒3770 但塊h61爛左pcie腳 搞到打唔到機 應該換板好等ryzen好定

巴打係話個list有問題定咩?

另外多謝咁多位巴打解答

巴打係拎唔到code定咩?

上傳哂圖佢認到我有張卡
佢話我沒有符合資格的產品

我覺得係因為

本活動僅限於台、澎、金、馬地區購買之產品，須於活動期間內註冊，並完成申請手續。

1660, $1600-$2000
老黃又贏

GPU level 估計如下
1060=1660 < 1660Ti < 1070<=2060 < 1070Ti (< 2060Ti) < 1080 < 2070 < 2080<=1080Ti < 2080Ti

仲可以出多張2060Ti
老黃刀法天下無雙

你係newegg us買?唔係就

買板捱多排

邊度買好 高登平均睇400板77/75

屌你老母d刀法真係

唔是掛
會唔會係新蛋sd左email俾你,我見人話amazon係sd email

問左NEWEGG
This is Stella from Newegg. Our chat is idled disconnected before. For your order#338065423, upon checking, your order is not eligible for that promotional game offer. Your order was placed on our Hong Kong website. We never offered promotions for International orders unless listed on item page in addition.

美馬好似好d 直接send code
好似有巴打之前newegg 買換唔到

仲有得繼續呃錢

amd好心生性d啦逼下n記出真實力啦

A記成日搞製程，技術撚
但有幾多用家care呢樣嘢呀

唔夠快fps唔夠高乜撚都冇用
tdp仲要咁撚大食

其實講咗好耐要喺us買先有

想主要用途係多開Android模擬器
打機既話1080P60Hz 唔玩多人槍Game
咁上下Budget既話仲有無邊方面要執執
請指教

玩多開轉amd好似好d

i7 6700
asus 1080ti oc
g skill 3200hz 16gb
asus z170 gaming
samsung ssd 256gb
1 tb hdd

$5000可以點upgrade

9700k z370 taichi

taichi?

冇野了，自膠
其實板其實係咪差不多？
見hero貴幾百，普通370又分幾款

z390 先係 冒牌傳心師講錯嘢

try us evga

照出?

底板太差, MSI Z390起碼要EDGE

想問下而家買WIN10 OEM 同 BOX版分別係多隻USB?
WIN10 OEM 係咪換電腦或換MB都可以再用?
因為WIN7 OEM跟底版 換電腦或MB就無得再用

MSI板定asus板好

決定出2080Ti打爆隻2k 165Hz moon
25k Budget,暫定條List:

CPU：INTEL® CORE™ I9-9900K $4110

MOBO：GIGABYTE Z390 AORUS MASTER ATX $2300

RAM：G.SKILL Ripjaws V Series F4-3200C16D-32GVK DDR4 3200MHz 32GB Kit (2x16GB) 連黑色散熱片 $2070

SSD：SAMSUNG 970 EVO SERIES 500GB M.2 PCIE NVME 3.0 X4 $880

HDD：TOSHIBA DT01ACA300 3TB 7200RPM 3.5 $502

PSU： CORSAIR RMX SERIES™ RM850X-2 850W FULLY-MODULAR (2018 EDITION) $1099

DISPLAY：MSI / 微星 RTX2080Ti GAMING X TRIO OC Edition 11GB GDDR6 三風扇顯示卡 (DI-N208TO1) $11800

夾埋大約23k求評
機箱同散熱未諗好求推薦
會玩超頻, 毋須RGB, 用嚟玩未來2-3年3A大作同專業繪圖

另外想問下經新蛋同美馬買件點保養? 見佢哋啲U,底板同顯示卡都平過香港買好多, 但又驚有事保養麻煩
仲有Ryzen 3000系列值唔值得等? 想支持下AMD
感謝

ryzen 3000系 傳聞7月

新蛋 個SELLER唔係NEWEGG有冇伏??

對hcg矛乜好感
雖然會叫人買
但我女女用到燒左

幾時會有279qr

首先你換過塊板再講其他野
另外用2060都夠你1080p144用
自己再參邊下

Cooler.呢

即刻跛唔評論
不過我有無睇錯，4條SSD?
Z390 Aorus Master 唔係得3條M.2咩?

X4

當年我都搞過呢個gag

好想買野
問下油耳有279qr未
上法奧請佢食白汁腸先

279qr 同279r 有咩分別

咩黎

屌
自膠
PCIe Gen 3.0 x4

279qr係279q新款
你講既279r?有咩google唔到定打錯

2k165 ips 牙石
想換走2716dg

Whatsapp 佢

人家禾怕羞

打錯sor
279qr 同279q 先岩

...

又想恰真毒

屌你啦成日撚狗

Box版可多次使用
好似係

巴打可唔可以講多少少塊板喺邊度出事?如果唔係我唔知改邊款好

你玩咩驚同要求仲有畢直係咩？

姐係WIN10 既OEM同WIN7既一樣 換電腦/MB就唔可以再用?
如果係咁寧願比多少少買BOX版算
因為我上網睇有人話WIN10 既OEM純粹係無左隻USB
入左條KEY 綁M$ ACC既話日後換電腦/MB都可以再用

嗯
唔係點解會賣到成千銀

用緊R9 280X想換Vega 56好唔好?

1516緊買風冷定水冷
DARK ROCK PRO 4／NOCTUA NH-D15之類嘅高階風冷夠唔夠壓超咗嘅9900k?
未用過水冷, 上網睇閒閒地都上千蚊,想知個散熱效果係咪真係有咁大分別

用aio好d
超唔超跑下分都成百度
自己test最低電壓行到就ok

一體水巴打推薦邊款？係咪某啲特定嘅機箱先啱玩一體水？想研究下, 唔該

係wor case都無既
Nzxt or 賊船好d

照抄先 display asus/mis/gigabyte 點排 gigabyte有張水冷

點解咁鐘意揀即刻跛

Battlefield嗰類或者啲3a單機驚 想開到ultra 1080p >100fps /1440p >60ps
budget 1皮樓下

想要黎睇4K片
係咪砌粒8100/8400都夠用
唔洗買顯示卡住?

悠二話2080TI gigabyte好咗好多 重有4年定5年保

原有係隻cm牛?

係, 不過而家諗住換AcBel PCA026 i-Power M85 650W,俾巴打講到驚廢事博

HCG見D台仔都有推下
不過我鍾情賊船

用住舊先等多個月有錢自行換
over少少自己諗

z390有得再平多3舊用asrock

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151 $2599 SALES
$2859
主機板
- MSI H370 GAMING PRO CARBON $799 SALES
$1320
顯示卡
- MSI GeForce® RTX 2080 VENTUS 8GB GDDR6 $5699 SALES
$6999
RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $399 SALES
$490
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $399 SALES
$490
火牛
- Antec High Current Gamer GOLD Series 650W 80Plus Gold Fully Modular PSU $719
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
SSD
- Samsung 970 EVO Series - 500GB PCIe NVMe - M.2 SSD $945 SALES
$999
機箱
- Fractal Design Focus G ATX - Black $390
散熱
- Noctua NH-U12S $399

唔超 只係用黎打機
唔好屌得咁甘

想問下喺newegg us 買rtx係咪就會送game?
同埋運費係咪百幾蚊?

點解大部分台灣人都鐘意amd多

H370轉B360 其他都OK

依家台灣果邊 a卡存貨清貨中 當然多了

1080P144?
乖用2070以下都夠晒
拎去買9700K好過
gpu點都易換過cpu掛
超完玩多幾年

係咪啫係卡唔使咁勁,推高返粒U?
但係我應該唔搞超頻

睇價錢做人
有無限budget我實揀rog strix

學下啦
1080P144全開youtube有片

騎劫下 點睇條list:
打機多,唔超頻 3萬~3萬5 diplay card重諗緊asus rog 定係哩張
CPU:Intel® Core™ i9-9900K $4199
底板:GIGABYTE Z390 AORUS MASTER ATX $2300
Display: Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 2080 Ti XTREME WATERFORCE 11GB GDDR6 $14100
RAM:G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C17 F4-3600C17D-16GTZR $2080
火牛:Corsair RMx Series™ RM750x-2 750W Fully-Modular (2018 Edition)$889
HDD:Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5 $499
SSD:Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 $760
機箱:Fractal Design Define R6 Blackout $1190
散熱:Corsair Hydro Series™ H115i RGB PLATINUM 280mm Liquid CPU Cooler $1299
MON:Viewsonic XG2703-GS Gaming Monitor $5690
TOTAL:32246

油二list成日推即刻跛
不過有保唔係大哂，做唔到一換一，咪又係要去買多件野用

香港都有送呀，asus 就2080,2070，msi 就2 系都送

新蛋買11k就有Rog strix 2080ti O11G, 個價好吸引
有冇巴打有喺新蛋買過顯示卡？保養會唔會好麻煩？

邊間包1換1

Corsair Dominator Platinum RGB

買asus 保養應該唔煩
因為差不多=冇保養

底板太廢 msi起碼要carbon pro 最好就meg ace

係都z390啦

求幫

係

不過買2600好d

MSI 定asus

msi

如果上到godlike就上 珍寶四千一左右

平D?定抵用D
未玩過AMD 既CPU
但聽講8代Intel終於唔擠牙膏

9代先無牙膏
btw唔記得你唔要顯示卡 買i5 9400f都ok
amd要2400同2200先有內顯

9400F唔係就係無顯卡咩

i mean內顯都無
windows都入唔到

係喎 咁你屌返8400啦

AMD係咪升級方便D
底版唔洗代代都換?

底板係相容性高d 不過黎緊第三代cpu應該轉socket 因為有7nm

如果你唔急可以等ryzen3 急就買8400

35k budget
又用得9900K就上埋godlike
display card改返做風冷
MSI 2080 ti gaming X trio都夠玩，仲有錢就上lightning Z / Rog strix 2080 ti O11G三風扇
留意返R6 blackout 有分TG版同basic版，唔知你會唔會要光污染，查返清楚

佢唔超頻 買godlike無用

唔急
新既ryzen3 應該都係千幾蚊?

咦，睇少左個頭
不過買得呢個lv唔超好似爭咁啲野咁

同埋PSU 750W好似岩岩好，上850安全啲

唔會要光污染
display 轉ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
PSU 750W -> 850W

我估同級cpu應該千尾

唔要RGB既話
水冷可以換返H115i，好似一千有找
反正你唔超，280 aio 壓得到

所以我覺得買ace最好 budget多少少個list又平衡

唔超既話，meg ace好呀
留返啲錢買隻靚mon好過

ace應付all core5ghz綽綽有餘
xg2703好靚喎

有咩mon好

想for run 幾年所以預多小

你個隻唔係h115i rgb咩？
換返無rgb個隻h115i extreme performance應該差唔多效果

底板轉meg ace
顯示卡轉gaming x trio或者gigabyte既windforce版
火牛上850w
咁就perfect曬

asus rog 好定 gigabyte windforce版好
windforce會唔會好嘈?

rog太貴 windforce唔算嘈 當然你有錢就買埋rog

xg2703靚呀
不過個人喜好曲mon多啲
27/32" 2k 144hz va curve真係好少選擇

MSI gaming x trio真心抵玩
飛馬11000，平過好多人

同埋你都要留錢買機箱風扇 要rgb就買corsair貴果隻 唔洗就買ippc

ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6 13,999
Gigabyte GeForce® RTX 2080 Ti WINDFORCE OC 11G GDDR6
12,500
最想係Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 2080 Ti XTREME WATERFORCE 11GB GDDR6 14,100
成日形住WATERFORCE冇WINDFORCE咁嘈
港幣$ 14,100.00
錢可以突小小

係 散熱 樣 價錢都好平均

waterforce都係要用風扇
唔會好大分別

熱會差好多?

性能同rog o11g有得揮
價錢平兩三千，樣又唔差
性價比一流

你中意啦
不過講真 呢幾張卡都算靜 你隻耳仔唔拍埋去機箱根本上聽唔到野 加上你又唔超頻

但好大張

你與其曬多2000蚊去買水冷版 不如買godlike 或者上自組水

而家啲top grade display card基本上無六十度都唔會開風扇
你覺得可以差幾多

太好 就ASUS ROG 細啲啲
細個砌個部咩都屈就 又嘈 down隻AV 嘈到成晚訓唔到
用咗9個月燒9埋

比我會買水冷版，靜好多，涼好多
display card 風扇一上2000 轉就會好嘈
反而唔oc 買godlike 有乜用？

呢樣真

想問下ZOTAC RTX2080 Twin Fan $5,800有冇伏?因為我鐘意全黑又見佢有燈, 如果唔係會揀msi ventus冇budget買貴卡

打機 SSD 250GB 會唔會少左D ?
我 2條970 evo
1條 500GB C:
1條 1TB 裝game
2TB HDD BT

內顯夠做wor
2600咩事

一開始無睇到唔超，所以推左godlike
之後換左meg ace
如果驚嘈，買msi Sea Hawk EK X配自組水咪仲好

開頭睇錯 之後戴返頭盔

但係佢唔係用自組水喎

最靜就一定自組水 不過就煩同埋又曬好多錢

係 一陣漏水就煩死

無限budget上埋水冷版都ok 但已經超左budget 幾千蚊 就緊係up底板down顯卡

所以我無叫你配自組水

但係佢唔超cpu, up 底板對佢係原全冇好處
反而display card 用水冷會又涼左又靜左，粒gpu boost 上去個mhz 都穩定d

佢原本個底板太廢 點都要up

重有冇choice

有 carbon pro

MSI MPG Z390 GAMING PRO CARBON ATX 定
MSI MPG Z390 GAMING PRO CARBON AC ATX
睇youtube 個個都用ROG

ac有wifi
rog靚嘛 當然rog strix都可以考慮

想實用多啲 CARBON夠做啦可?

係 夠你頂幾年 除非中獎

ROG頂唔頂到十年

頂級板實得架

咁ROG 好現實

新機用GTX1060 顯示卡
但個舊mon就淨係得VGA同HDMI插口
買VGA轉DVI-D轉插可以嗎?
有冇巴打知高登黃金有冇得賣
因為試過用HDMI線駁都係冇訊號
咩畫面都冇

同埋google咗好耐，
一啲又話vga轉唔到dvi-d，一啲又話可以用轉插
睇到好亂 所以想喺到問吓巴打們

Corsair Hydro Series™ H115i PRO RGB 280mm Liquid CPU Cooler
港幣$ 1,040.00
Corsair RMx Series™ RM850x-2 850W Fully-Modular (2018 Edition)
港幣$ 1,099.00
Fractal Design Define R6 Blackout 港幣$ 1,190.00
G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C17 F4-3600C17D-16GTZR 港幣$ 1,870.00
Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 2080 Ti XTREME WATERFORCE 11GB GDDR6 港幣$ 14,100.00
Intel Core™ i9-9900K 港幣$ 4,199.00
MSI MEG Z390 GODLIKE E-ATX 港幣$ 4,190.00
Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 港幣$ 965.00
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5 港幣$ 530.00
Viewsonic XG2703-GS Gaming Monitor 港幣$ 5,690.00
啱啱好3萬5 多謝各位巴打意見

有無試過駁有hdmi既電視，而又有畫面出？

之前都仲幾千蚊求list
一過新年個個都97k/99k起跳

一定俾人包起左

底板唔係話轉rog咩
做乜又變左godlike既

敗家信仰機無價

漏左隻ryujin 360 唔夠錢爆budget

轉唔到VGA㗎，請放棄
btw 張卡冇HDMI輸出咩？

得Display Port 就買 DP to HDMI 頭/線

我有條vga轉dp線，你要唔要？1060有dp頭
一包大薯片交換

睇漏HDMI 線
試過其他HDMI線？
隻Mon set 咗HDMI輸入？

可以
普通一嚿嗰啲唔得
有晶片嘅主動式轉接線/頭先可以

係，貴啲囉
有HDMI 唔用太反智

Hynix Details First DDR5 Chip

SAN FRANCISCO — SK Hynix gave the first detailed description of a synchronous DRAM chip based on the DDR5 specification at the International Solid State Circuits Conference here. Rival South Korean vendor Samsung countered in the same session by describing the implementation of an SDRAM process based on the low-power flavor of the spec, LPDDR5.

DDR5 — or Double Data Rate 5 — is still under development at the Jedec standards organization. DDR5 offers double the bandwidth and double the density of DDR4 along with delivering improved channel efficiency. The standard was expected to be finalized last year, but remains a work in progress. DDR5 products are now expected to appear beginning late this year.

Dongkyun Kim, a Hynix chip designer, presented the ISSCC paper Wednesday on the Hynix DDR5 chip, a 16Gb 6.4Gb/s/pin SDRAM that runs at 1.1V and measures 76.22mm2. The device is fabricated in a 1ynm, 4-metal DRAM process.

Kim described the implementation of a modified delay-locked loop (DLL) using a phase rotator and an injection locked oscillator to reduce clock jitter and clock duty cycle distortion associated with operating at higher clock speeds. He also described other techniques used by the Hynix design team, including a write-level training method to offset clock-domain issues associated with higher speeds and a modified forward feedback equalization (FFE) circuit.

Samsung, meanwhile, described a 10nm-class LPDDR5 SDRAM capable of up to 7.5Gb/s at 1.05V.

Jedec announced earlier this week the publication of the LPDDR5 standard, which will eventually operate at an I/O rate of 6400 MT/s, 50% higher than that of the first version of LPDDR4. It is expected to boost memory speed and efficiency for applications including smartphones, tablets and ultra-thin notebooks.

Jim Handy, principal analyst at Objective Analysis, said he found the Samsung presentation short on technical details about the LPDDR5 chip. "They didn’t really discuss their chip, which is what ISSCC is supposed to be all about.," Handy said in an email exchange with EE Times.

DDR5 2020見面

普及就2022-2023啦

試過HDMI線喇⋯
個mon都撳咗去HDMI輸入
但係會彈返起VGA輸入嗰邊load
然後keep住Check Signal Cable

[/member]唔知今日條ram到貨未呢[/member]

條線兩邊插頭調轉呢
唔知關唔關事

各位巴打好, 我有3K budget 想砌部文書機,但係對砌機基本上0認識又唔想買廠機比人劏到一頸血到所以都係揾上網買料加砌埋果種,咁個網有條3K list, 我自己就想郁少少野,想問吓巴打意見睇吓有無錯

首先佢比既list:
CPU: Intel® Core™ CoffeeLake i3-8100 3.6GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
底版: ASRock H310M-HDV
RAM: G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB)
PSU: Corsair VS Series™ VS450 80Plus 450W PSU
HDD: Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch
SSD: Klevv NEO N500 (TLC) 240GB 2.5" SSD

我自己因為HDD用唔到2TB咁多,所以想將HDD轉做WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch

另外同價位SSD 轉做Kingston SSDNow A400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III 會唔會好啲? 因為我google 過本身佢list果隻SSD好似好易過熱,而且Kingston好似大路啲

求各位巴打賜教

hdmi點會冇野出

大家點睇msi 2080ti lightning z同 rog strix 2080ti？
煩緊買邊張

100%後面個張

等2060 送完game

1660 ti買最平個張都還可以

點解呢？

rog

rog strix = 風冷最強個張

1TB硬碟性價比太低
不如乾脆閹埋佢用啲錢埋隻靚嘅480/512 SSD

唔怪得睇YouTube msi個張同rog個張溫度都差唔少

279qr幾時有貨

搞咁耐原來個budget係夠砌頂級spec

當我無問過

但係我會save 相同片落電腦,得480GB驚唔夠

Ram睇下有無3600c16啦

Amd yes 2200G

其實加多幾舊買返ips唔好咩

呢隻ips黎你又做咩啫
我換2716走麻

唔係tn咩 咁同279q有咩分別

ips黎
無分別轉左名而已
可以換左新panel

我上網search係tn

屌睇少粒字
279qr
粒9字
我都係繼續訓

好想買野
Inbox油耳屌下佢先

咁咪買279q囉

冇貨呀

有堅持既乞兒LIST, 用乜好

G5400 + MSI B360M BAZOOKA = $1160
2200G + MSI B450M PRO-M2 V2 = $1250

今朝得閒想搞msi 底板註冊保養
點知佢要我睇底板上面的barcode ，又要拆機

上個月成個腦場都無
講緊月頭

無搞過

大家好
宜家Motherboard用緊ASRock H110M-HDV
Window 10 64 bit

近期開Browser再加模擬器都開始發現個Ram會爆得好勁
所以想買多條
目前用緊Klevv 1066MHz 8GB
想問問買多條係咪要買返同牌子 但我見好似宜家已經無出1066

正確答案 : 換過部

2200g

岩岩汁完條list 準備9沖出去買 各位師兄幫幫眼

打算用10k左右 換埋mon 有沒咩mon推薦

買多條8Gb 2133MHz就得
你果條應該係2133 (dual channel)

u轉9400f 其他無意見

Thanks 有需要同牌子嗎?

冇所謂啦，二手有平買平
唔係壞的就得

Ryzen裝win7係咪始終都有軟件兼容問題
連teamviewer都閃退 alert都冇唔知點算

事件檢視器

請問 1660ti賣街未

有無巴打用緊東芝. HDD. DTACA300. 2TB
同MG 4TB. 4TB係咪嘈過2TB好多?

一開機果下stuck係撳 f2 or del 入bios個位
有無解決方法？

你係咪 win 7 iso 加左料果隻

Asus Rog 平價 Router

你想唔show 呢個出黎？
入BIOS開fast boot

router都要rgb

想問顯示卡唔同廠整有乜分別

gigabyte
asus
msi

另外都好奇點解一個技術會咁多廠整？
係佢地共同研發個技術再分開整？

定有一個專做gpu 嘅公司整完再賣俾佢地加工？

想問下如果唔想拉明線入房 (router 係廳)
desktop應該用底板原有wifi,
買pcie, 定usb adapter
上網邊樣最好

唔係啦
希望係因為冇得更新而少左套件嘅問題啦
但係正常都唔應該閃退

Thx bro

琴日換完塊底板 而家終於開到機 唔該曬各位巴打

btw有冇邊隻12cm風扇推薦 最緊要平同靜

又平不靜=廢
咪搞
曬車費

想問有冇必要用大板?見啲人話用料散熱好啲,但我又唔缺大板d slot

Klevv DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $440
Klevv BOLT X Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram 連散熱片 $490
想問唔計散熱片,依2隻效能上有咩分別? 都係CL16

amazon/newegg買msi/asus板嘅話保養又係點搞?

用緊ASUS ac68u+PCE56
DELAY小都OK
掛左係走廊天花板底
好順暢唔識斷

不過如果可以的話都係插線最好
我1000mb hkbn
最後都係得返1xx左右

散熱/頻率會有d唔同
唔同廠基頻/可以超到既頻率都會唔一樣, 除非寫明係跟公版
同埋你當係n記派d板比佢地d廠自己改完再拎出黎賣咁樣囉

我用緊AC86U + PCE56 + 1000MB上網
之前用AC66U好地地但壞咗就升級
點知換咗AC86U 5G上傳得個幾Mb
焗住用2.4 依家都唔知係router問題定PCE adapter問題
唔想兜兜轉轉換到破產

我依家=你舊setting
你試下reset下部機
我都唔識玩router
淨係跟住setup左較埋密碼就用

差唔多level，你買1060 6G仲好

970 個bug

巴打
唔知點解我一開game上邊就有條bar
好似視窗mode咁
之後就會話電腦發生問題要重開
岩岩更新左intel同nvidia就咁

用緊H97 Gaming 3,加張Nvme A1000 SSd 240Gb 好冇？ for 普通睇下片 打機

貓頭鷹 a12x25

買 pcie

唔計樣唯一答案

連登仔多數推薦邊間

或者咁講，邊間一定唔好買

冇話邊間唔好買
有錢=asus 中產=msi evga 窮撚=inno zotac galax gigabyte

newegg冇嗮3600c16搞咩

買msi asus evga 其他不了

gigabyte呢？

維修差，但聽講改善緊，要觀察下，唔推住

有咁誇分lv咩
差幾百咋wo

thx bro

咁唔通窮撚就唔洗買卡咩

asus唔係top果d=唔抵買, 所以係有錢人既選擇
msi evga果d=價錢合理
inno果堆=有平買平

2080黎講msi最貴果張=asus最平果張(jumbo 價)

msi ventus

買d廢卡過熱降頻，不如買番大廠降grade好過，降頻同降grade一9樣

!?

同一個型號都有幾張架？

姐係msi 2060 a
msi 2060 b
咁樣？

你當2060係晶片編號，唔同廠商會將晶片有唔同調較，所以係有等級分

Royal 咪有3600c16

普通版/rgb版都冇嗮
royal 不了

有人買inno就係貪佢平，拆左風扇自己上水

然後同一個廠就愈貴愈好？
無用途之分？

多數都係愈貴頻率愈高

Inno隻ichill其實唔錯，我覺得好過gigabytes

有fd有隻ichill 1080ti，冇病冇痛好健康
只係好熱

1080ti就算rog都係熱

都係果句啦信仰無價

H97 有 m.2 咩

有冇巴打俾下意見

唔該哂巴打

有位就atx，平d
冇位就itx
matx垃圾黎

我用緊MATX

有擺吸濕大笨象係電腦附近既巴打會擺係電腦既邊個方向?
呢排好潮濕, 驚驚地想擺番個

m11 G咪matx ，最強z390 matx 板

除左m11果塊，其他都係同級用料最差

如果轉左fast boot開機想入bios要點做

打打下機 win10 藍畫面錯誤
重開入唔到windows
係咪ssd死左

我用緊itx

屋企24小時長開抽濕機

有d牌子的fast boot apps本身就有得揀，即係入左windows之後佢個apps可以直接click restart入BIOS

我都係

Rog 1080ti玩ace combat7 熱情如火

依無人答?
但今代2080ti各大品牌高階卡其實差距好少
除左講信仰無價仲講咩

全新WD Black SN750 NVMe SSD
500GB $939
1TB $1839

msi唔差完

8200 pro

貓眼附近的位，太濕好易發霉, 冇得唔開
我仲要屋企入面晾衫 (維港空氣太差)
已經習慣哂

好似rog今代80/80ti轉左新散熱 變左做最強風冷卡
不過好似70同60就用番上代個散熱

望海樓

望唔到呀，前面有屏風樓
但空氣污染食到應
次次放煙花就要成晚封實哂，唔係的話臭到訓都訓唔到

信仰無價

開冷氣/暖氣/抽濕舊錢
都夠我個個月換電腦parts

換樓

買買買

有錢的我都想
換多間房做貓房

我識扮貓叫
可唔可以養埋我

叫佢訓廁所我4隻都未要間房

我果隻細貓成日貓衝，一路都想拎一面牆做貓層架比佢爬牆

5個月?
我隻布偶好乖
得隻中喵成日跑同喵喵喵

終於有得賣
三隻加強版最遲呢隻

係，未絕育的貓女
大果隻成日好似老母咁，企埋一邊睇佢，適當時候就stop佢
再多貓我應該會死

咁買唔買

3隻喵表示無事
但最乖係隻狗

都係睇$同信仰...
隻隻旗艦/次旗艦SSD用落都冇乜大分別㗎啦

雖然用三叔SSD有不愉快經歷不過呢三隻入面我都係會揀970EVO+

3個加強版 ：
970 evo plus
WD Black SN750 NVMe SSD
8200 pro?

你屈服wor

yes

唔知點搵個APPS
用緊牙石

買3200 cl14 一樣 ,大家都係b die

等緊下代 mlc m.2 ssd

華碩係BIOS 入面有得set 開fast boot

第一次用gigabyte display card 想問下佢個Aorus engine 版本1.55 我想用簡易模式 但我點㩒佢都係專家模式 有無巴打遇過同樣問題？

有個7,8年前既廠機64gb ssd 好似係行sata2
底板死左於是拆出黎裝落外置盒到行usb當外置ssd用
test過read有270幾MB但write得10幾MB係咪正常?

新手打算砌機，睇完唔同post之後搵左條list，平時會用黎打機（PUBG,R6）都想玩下大作，筆直6k左右都唔強求可以開好高畫質， 各位師兄請指教

HDD有冇推薦

pubg + r6 都食左你120gb
你買隻500GB m.2 ssd 好過
btw 留uplay id

window都食左3分1

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
Motherboard ASUS PRIME B360M-A
RAM ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量:2
Display Card Gigabyte GeForce® RTX 2070 Windforce 8GB GDDR6
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case AeroCool Cylon RGB Window ATX (三風扇版本)
新人 12000蚊砌機

所以想加多隻HDD

CPU
Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700

Motherboard
ASUS PRIME B360M-A

RAM
ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 X2

Display Card
Gigabyte GeForce® RTX 2070 Windforce 8GB GDDR6

HDD
Western Digital WD40EJRX 4TB

SSD
Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

PSU
Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze

Case
AeroCool Cylon RGB Window ATX (三風扇版本)

新人12000蚊砌機
見到悠二 E個list,hdd轉wd 4tb purple,咁樣打機掂唔掂?
會打just cause4,farcry5,apex,ac odyssey,
ac syndicate,ac origins
gta5,mafia3,re2 remake
另外都會睇下電影
未來可能會轉個2k mon 144hz

另外有條11700蚊既list係terminalhk到copy既,改左粒CPU同hdd,想問下同我上面悠二網個條LIST邊條好D/有更好既選擇

CPU: Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151

Motherboard: ASRock B360M PRO4

Display: GALAX GeForce® RTX 2070 EX White (1-Click OC)

RAM: G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram
G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram

PSU:Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-650 80Plus Bronze 650W

HDD:Toshiba Surveillance 4TB SATA3 6Gb/s 128MB HDD - MD04ABA400V

SSD:Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD

CASE:"Phanteks Eclipse P350X RGB Tempered Glass ATX Case - Black
PH-EC 350PTG-BK"

想日日俾打機俾人叫ssd?

2k144要2080以上

咁2070去到咩畫質,2k/1080p 60hz ok?

你要全開?
2060-2070都可以係1080p144
2070 2k60可以既但用黎玩槍game既都係144啦

係啊
咁1080p 144hz都接受到既
係咪2條LIST都可以做到,咁但係邊條list性價比高D?
見悠二條list係法奧砌平1000蚊

咁唯有upgrade 隻SDD
Btw 其他位有無大問題

9700K+2060

認真真係好?
2060 8gb>2070 8gb?
咩牌子好

2060得6gb vram,sor

full hd 黎講 2060 好夠做

你又唔係要玩rt
2060夠晒用係1080P144
你砌完再問

有冇巴打收H100I PRO?

400蚊義海 單唔見左 但上代理仲有保(之前去換過佢冇比單我)

ok thx
rt係?

2060 zotac amp 用samsumg ram 喎

再用番terminalhk 10k list黎改,咁OK?

首批唔係架

仲有1千自己加返hdd同case

THX 巴打

用緊ryzen 1600 但係個老母板有啲問題成日 會detect唔到條ram
想換過個板 有乜推介

大atx 定 matx?

想問下MATX箱除左Define Mini C仲有咩推介 筆直500
MB:B360M mortar
GPU: zotac 2060

你驚入唔返BIOS的，入面可以set長㩒power制唔知幾多秒就直入BIOS

求指教 , budget $7K , 打機 GTA + battlefield + 文書 + 圖像處理

CPU AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
Motherboard ASUS PRIME B450M-A
RAM ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 數量:2
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case AeroCool Cylon RGB Window ATX (三風扇版本)

3600C16好啲咩?
Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 2080 Ti XTREME WATERFORCE 11GB GDDR6 未到 轉返ROG
MSI MEG Z390 GODLIKE E-ATX 冇晒 轉咩好

google cl係咩黎先

本身用緊Asus a320m-k 應該係matx？

機箱係?

又學到嘢 一直以為一樣

corsair 88r

ASUS ROG MAXIMUS XI EXTREME Z390 E-ATX
ASUS ROG MAXIMUS XI CODE Z390 ATX
邊張好 ?
4千幾重有咩好choice 唔要妓嘉

上網睇 平價板係咪 asrock b450m pro4 好啲

MSI 微星 B450M BAZOOKA B450 窮
MSI 微星 B450M MORTAR B450 有錢

小弟第一次買零件砌機, 去左3C1J
我用MSI B360 板 同埋i5 9400F CPU
行完3C1J發現無哂 2666mHz C16 RAM

唯一一張好貴! 之後jumbo介紹我轉做ADATA XPG 3000mHz
你地點睇? 有無咩地方仲有2666 C16?

同埋巴打介紹define mini C case
但幾間都得返玻璃版, 要$738 有無其他平介紹? 定係求其is ok
希望散熱清潔易啲

打機用?
其實唔需要又唔係用黎超

MSI MEG Z390 GODLIKE
ASUS ROG Maximus XI Apex
你自己慢慢諗

GOD 冇晒 即係Maximus XI Apex

巴打們 我想問下超頻同唔超頻係有咩分別 同埋係關邊一部分事？

間唔時會打下, 都係打下啲STEAM GAME同大熱單機GAME
其實我個list問過下巴打, 佢地建議C16好啲

法奧冇Maximus XI Apex 冇godlike
ASUS ROG MAXIMUS XI EXTREME Z390 E-ATX 點腸

唔洗理
你又無得超既

ASUS Maximus XI Apex 得兩條RAM糟, 係ATX平版 ASUS ROG MAXIMUS XI EXTREME Z390
ASUS ROG MAXIMUS XI EXTREME Z390 有四條RAM糟

自己諗

超完勁左好似係咁解釋到?

無 define mini C, 會否上 define C

同埋係唔係要matx 箱? 仲有乜要求? LIST?

如果無define mini C....

matx 箱真係無野揀, 要上ATX箱

想問吓 如果cpu 係廢u (i3 i5 level)
而顯示卡用緊rtx 2080
如果用返勁U 會唔會減輕gpu 負荷 例如冇咁熱？

唔係好識
求意見 另外機箱同散熱有無咩提議
Intel Core i7-9700K BOX × 1 $3,440
ASUS ROG Strix Z390-F GAMING × 1 $1,640
G.Skill DDR4 Aegis Gaming 8GB 3000 Mhz (F4-3000C16S-8GISB) × 2 $920
MSI RTX2080 Ventus 8G × 1 $5,699
Samsung 970 Evo Plus 500GB × 1 $975
WD Blue 1TB (WD10EZEX) × 1 $316
Antec HCG GOLD 650w × 1 $719
Fractal Design Focus G - Black × 1 $390
ASUS 24x DVD±RW Drive (ASUS DRW-24B1ST) × 1 $130
Noctua NH-U12S × 1 $398

張卡都用唔盡

ram 上3200
梭都轉埋msi啦
dvd掉左佢
畢直有多既上埋240 aio

小弟近日買左部新機返黎，

但係無論平時上網又好，打機又好都會成日卡住左係一個畫面度，之後會藍MON死機

有冇巴打知道發生咩事
Intel 8C16T Core i9-9900k Coffee Lake
ASUS B360M-A MOTHERBOARD
KINGSTON 16GB DDR4 2666
SAMSUNG 970 EVO 500GB M.2
SEAGATE Barracuda 1TB SATA3
Xigmatek Tauro M Plus 700w 80+ 銅牌/全模組
MSI RTX2080Ti 11GB GAMING X TRIO
COLLER MASTER MASTERLIQUID LITE120

3c 珍寶 法奧全部無曬？

個底板咩事

apex唔岩你玩 extreme唔抵
asrock taichi ultimate都ok

唔好意思 邊樣轉埋MSI? 底板?

9900K 2080TI
屌你老母用B板

條RAM仲要得2666
邊個水鳩你呀條LIST

筆直25k求list
display想用rog strix 2080ti
我本身有隻Samsung 970evo 512gb
用緊隻2k 165hz mon
請出招

Intel 8C16T Core i9-9900K Coffee Lake (3.6GHz,16M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan HK$ 4379
1

CORSAIR RM750X-2 (Full Modular 全模組) 750W 80Plus Gold CP-9020179-UK 火牛 HK$ 899
1

ASUS / 華碩 ROG-STRIX-RTX2080TI-O11G-GAMING OC Edition 11GB GDDR6 三風扇顯示卡(DI-E208TX1) HK$ 14800
1

ASUS 華碩 ROG MAXIMUS XI HERO Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 ATX M/B HK$ 2455
1

G.SKILL Ripjaws V Series F4-3600C16D-16GVK DDR4 3600MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片 HK$ 1770
1

Fractal Design Define C FD-CA-DEF-C-BK (黑色) ATX USB3.0 中直立式機殼 HK$ 688
1

WD Blue WD20EZAZ 2TB SATA3 6Gb/s /256MB HDD HK$ 395
1

Corsair Hydro Series H115i Pro RGB Liquid CPU Cooler 水冷散熱器CW-9060032-WW HK$ 1090
1

總數: HK$ 26476

O左少少筆直

我好亂 巴打意見唔同既
不過如果真係無要cl19好過3000mhz？我張老母板用唔到咁勁？

係呀matx, atx太大喇
My list:

要求：
高長唔好過42cm
遲啲可能加hdd, 希望有位
散熱好啲
盡平，平過define mini c $738 否則我就買佢

其實hdd都唔使架喇，因為本身都有隻3tb擺係度冇乜點用
btw唔該晒你先

飛馬都無貨咩mini c 報緊499
你唔係果到落埋單?

core v21呢？
樣衰但散熱好，細箱

3C1J 同 飛馬都無晒？

邊間鋪同你砌
開名啦

供電大爆炸
我唔評論CM, 不過99k用120水冷係咩事

仲想請教下其實點決定火牛要揀幾多W？
假如或者可能第日會買多張2080ti咁又要揀幾多W嘅火牛先夠呢？

你部機冇燒已經算好彩
9900k 用120水冷
仲要用9900k配b360

樓主，你放左粒9900k，換8700，應該收得返一部分錢
水冷勉強可以唔駛換 (換大d的水冷啦)

你keep粒9900k，你差唔多其他所有零件都要換，開支好大

上網用psu calculator 下先，計完預大100w 實冇死

Msi/cooler master 官網有個計算機 有得計
Google 搵下

咁多水魚伏list

想問下兒家係咪冇d 1000到既display card
上jumbo睇 2060都2000以上

其實RX570/580
係唔係唔值得入手
定係同價錢搵返張2手1066 /補錢搵2手1070算

唔該哂

rx570

睇你玩唔玩amd送嘅遊戲

我好少玩個類game 剩係對Division2 有少少興趣

二手大把，好多都有單有盒有保

唔驚收到礦卡嘅話, 1070都抵玩

其實都驚架 但又唔識check 講個信字
見HKEPC有張bid到1600 仲有保
都有d興趣

我幾個月前係肥花壓到張有保gaming x 1070去到$1600, 不過最後冇買到, 依家應該唔洗$1600

HKEPC個張好似係Asus Strix來

我$1700收咗張Asus Strix返嚟, 所以放棄gaming x

仲爭札緊買咩
一邊平得來送Game
但對比起又想玩N卡

有乜係買左架
邊個伏你

好多笑話呀

thanks,有冇其他巴打有其他意見

唔該晒！好好用

係wor無問到洗唔洗itx

求意見上面個list得唔得？唔該巴打們

我有興趣

有啲舊零件留左係度又唔想晒
呢排諗住砌返部機比表弟用
但係舊機箱又頂到個120水冷
而家搞到R晒頭
有無啲三四舊水機箱介紹

底板 : P8Z77-V-LX (12" x 8.6" ATX板)
RAM : Corsair Vengeance DDR3
PSU : Antec HCG 620
Cooler : CM Masterliquid lite 120

唔使啦 atx夠

正方形唔得呀 闊都要20cm左右先放得落
屋企細

我之前開左post問架 有咩伏？

除咗死雞可能伏，其他好似都ok

咁樣得唔得

CPU
Intel Core i7-9700K BOX 3440
主機板
ASUS ROG Strix Z390-F GAMING 1640
記憶體
G.Skill DDR4 Aegis Gaming 8GB 3000 Mhz 460
G.Skill DDR4 Aegis Gaming 8GB 3000 Mhz 460
顯示卡
ASUS ROG-STRIX-RTX2080-A8G-GAMING 6900
固態硬碟
Samsung 970 Evo Plus 500GB 975
硬碟
WD Blue 1TB (WD10EZEX) 316
電源
Antec HCG GOLD 650w 719
機箱
Fractal Design Define S Window - Black 808
散熱用品
Corsair H115i Pro 1050

$17000左右

有限畢直俾隻rmx你
不如轉m.2
買隻屎少少牛

Ram 3200mhz

唔該
同埋點解多數都3200, 唔用3600?
性價比高D? (新手)

手動3200cl14輕鬆超上4133c18-19
3600俾無腦麻
我係

define mini C 係最好

之後係雙倉機箱, e.g. Corsair Carbide Air 240
之後係inwin 301c 得一個HDD位, 又無咁好

4133cl 18用b die ram 容乜易超，過4000mhz 要keep cl16先係挑戰

一千蚊樓上邊張顯示卡性價比最高最抵玩

shakoon M25
DeepCool MATREXX 55

rx570 rx580 送2隻 Game, 唔係間間有得送

DeepCool呢隻睇落唔錯
搵日出去望下先
仲有無其他推介下
成日都係睇到啲貴箱

Deep cool 呢隻無前filters
但有RGB, 睇落型D, support EATX板, 同Front: 120/240/360mm radiator; Top: 120/140/240mm radiator; Rear: 120mm radiator

不過我對塊玻璃側板有啲擔心
因為我表弟屋企有工人，驚佢掃地個陣一下大力篤落去就仆街

想問下咁多位 點解我用雙通道2666既RAM 佢話我得1330左右

咁買返shakoon D膠箱

DDR嘛,標示clock speed除二咪啱囉

淨係要n卡得唔得

唔該哂 另外我想問下我個mon新買就寫住144hz 但係我查佢得60hz姐係伏左?

有無set到個mon用144?

自己set左行144hz 未呀 醒目仔？

想買外置硬碟喺度問推介得唔得想買隻2TB

BTW 3星EVO 970原來咁細張野

係邊到set架

唔該哂師兄

小弟見宜家8700咁平 想入手
但原身2666 ram又好似唔係好夠用
如果配塊z370 + 3200 cl14
會唔會好怪 定直接上z390 + 9700k

9700k la

純打機唔識超頻有冇必要上埋9900k

on9 先買9900k

已買 唔緊要啦當遲啲升級用
但ram嗰度點 無哂2666 c16

咁我買define mini c $738啦

如果你搵到夠平的3000，當佢2666咁用都得

SE COMPUTER LTD信唔信得過,3C1J都冇貨得佢有

呢間有fd 砌過，冇問題

ASUS 華碩 ROG MAXIMUS XI GENE Z390,DDR-4,LGA 1151,WiFi ac,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 M.ATX M/B HK$ 2450
Intel 8C8T Core i7-9700K Coffee Lake (3.6GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan HK$ 3375
Corsair Dominator Platinum Series DDR4 3200MHz 32GB Kit (2x16GB) CMD32GX4M2C3200C16 With LED HK$ 2600
Samsung 500GB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 955
NZXT Kraken X52 RGB 240mm 水冷套裝WTCNX-KRX52-01 HK$ 1010

機箱諗住用H400i 屋企有隻evga 650g3 同 860 EVO
咁砌掂唔掂 唔買display卡住 玩一排內顯

燒左塊MSI B150M BAZOOKA
其他料無壞，想淨係換過塊板，巴打們有無類近既板推薦？
Display ASUS EX-GTX1050ti -o4G
Ram ddr4 2133 8gb*2
I5-6500
唔該大家

CPU:Intel i7-8700
MB: Gigabyte GA-B360 AORUS GAMING 3 WIFI
RAM: Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2A2666C16R DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB)
Display: Gigabyte RTX2070 WINDFORCE 8GB GDDR6
SSD: ADATA 512GB XPG SX8200 Pro M.2 2280
Power Supply: ANTEC HCG-650 80Plus Gold 火牛(Full Modular)
Case: NZXT H500
總數:$10,884

CPU:Intel i7-9700k
MB: Gigabyte GA-Z390 AORUS PRO WIFI Z390
RAM: ADATA XPG GAMMIX D10 DDR4 3200MHz 8GB X 2
Display: Gigabyte RTX2060 GAMING OC 6GB GDDR6
SSD: ADATA 512GB XPG SX8200 Pro M.2 2280
Power Supply: ANTEC HCG-650 80Plus Gold 火牛(Full Modular)
Case: NZXT H500
CPU cooler: Noctua NH-D15S
總數:$11,789

主要打機唔識超頻, 1080p 144hz, budget $12,000內
請教如果想用3年以上,遲d上2k 144係唔係第2張list upgrade gpu會比第1張list好d?
另外如果以後upgrade gpu用2080ti級數 650w夠唔夠用?
thanks

想問下各位巴打邊度會有手提電腦電池賣？
Asus 的

水魚價早兩個月收左張$600
1K 新卡買570
礦卡收588 1066

去二手區收一塊B250啦，大把選擇

Ok, thx again

岩岩換左張2060
諗下諗下都係想換埋其他零件
會留番隻火牛 機箱 HDD
火牛係Antec NeoEco II 550W
暫時條list係咁
可以有多一千蚊筆直左右
有冇邊個位可以再升級定用番呢條list就OK
Thanks

Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400

ASUS PRIME B360M-A

ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 X2

SSD
Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

全港無2666 C16賣? 不如去海淘番兩條
hyperx 都唔錯又唔貴 免運費送香港

仲有一pair pair 選擇

你買3000hrz, d10都唔係貴, 冇謂淘寶又冇保

因為唔太熟 所以唔敢亂買
怕換塊新既啲料又唔岩洗
問朋友 佢叫我上淘寶
都唔該樓主你先

驚死就約係深水埗A shop交收
比10蚊試機先交收
你搵啱型號，有保養，試左機先比錢
安全的

決定左

我依家i5-4440
gtx 750
4gb ram x2
mb係B85M-HD3
火牛450w

想問motherboard啱唔啱插張2060?

啱嘅火牛要幾多w?

thx

係咪唔會有兼容問題呢樣野？
我去搵下b250m先 唔該

應該冇，6代7代同一針腳
我見你用B150，所以suggest B250比你
你搵到啱價的，升上去Z270都得

如果唔介意冇內顯，買9400F仲抵

裝左ryzen master之後即刻hang機藍mon想點

1TB SSD唔洗1000

師兄講既係z270m?

spec

i9-9900K
ASUS ROG MAXIMUS XI HERO Z390 ATX
ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB
Gigabyte GeForce® RTX 2080 Windforce 8GB GDDR6
Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
SEAGATE BARRACUDA® ST2000DM008 2TB 7200RPM 3.5
Corsair RMx Series™ RM850x-2 850W
Cooler Master MasterBox MB530P
Noctua NH-D15S
Gigabyte AORUS AD27QD 27" 2K 1ms 144Hz 10Bit FreeSync Gaming Monitor
Total 22,914.00
求評 OK就去馬

Ram轉做gskill乜春Z既3600c16
牛落返750都夠晒
乖落返用9700k，9900k要用aio 280 or 360
咪春用cm case除左最高階果兩三款
月球做乜用成4千5買freesync

一個EATX一個ATX size唔同架喎
你有錢有地方當然有大食大
但用唔用得著又係一回事

夠
但用唔盡張卡啫

唔使用盡住

我慢慢逐件換

你意思係火牛夠力？

motherboard 又ok?

RTX2080唔係可以用freesync咩

4代u推唔盡張卡啫
好似係
下一樣你換牛先

個價唔值同n卡開freesync仲衰過唔開

唔使依家換埋？

thx巴打

我玩啲game暫時唔使推盡住

慢慢換

仲有邊個仇人叫你用死雞
仲2tb咁過引

有無2k 144hz既mon推介 24-27吋都OK

有畢直既你可以換埋
最好上650w

Ips? Tn? Va?

我本身部機用開死雞牌1TB 用左6年都無事 所以新機都想用番死雞牌

咁上3tb啦
1or3好過
2tb唔多值

buget ~5000左右 面板無咩所謂

明白

budget有嘅，有無介紹

我係驚唔識換

同埋motherboard舊會唔會有影響？例如比唔盡力個顯示卡咁

始終B85M HD3都好舊

Tn 2716 dell or 278qr asus
Va Samsung lc27hg
Ips asus 279qr未出 or lg都有隻轉頭俾你都未出

rm650x
hcg 650 gold

收到？thx

!

我隻2TB HDD用左半年都唔夠就爆左
(files history backup)
早知買夠10TB

用NAS啦

買8tb商業版

改左
Intel® Core™ i7-9700K
ASUS ROG MAXIMUS XI HERO Z390 ATX
G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZR
Gigabyte GeForce® RTX 2080 Windforce 8GB GDDR6
Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Seagate Barracuda® ST3000DM007 3TB 3.5
SEASONIC FOCUS PLUS 750W 80 PLUS GOLD FULL MODULAR
Corsair Crystal Series 460X RGB Compact ATX
Noctua NH-D15S
Noctua NF-P12 120mm Quiet Fan
ASUS ROG Swift PG278QR

Total 23,289.00

本身用緊dropbox，功能好似重覆呀

仲有唔轉aio?240夠用

唔鐘意用AIO D15都夠壓9700K啦

D15會頂gpu廢熱
做唔好風道分分鐘仲熱左

460X前3入 後1出

推推求幫手

R6 4入3出都熱
但用2080ti evga召喚不巴

List 2
Cooler 轉h100 240aio 9舊

會唔會影響打機？

涼dd壞gpu就

冇後備display就精彩啦

Amd yes

打anthem bf5全開最高，mon 2k 144hz
rtx2080 唔超
係咪用i7 8700就夠？ 唔駛用 i7 9700k 或i9？

Gpu未買既請up到2080ti+9700k

我有張好多年前的A卡做後備，唔駛額外供電果種卡
好安全

買左

Budget25k 要唔要再改下

1500蚊買cm機箱

巴打有冇推薦

召喚SSD 狂人

R6

初代QLC不了
另外呢隻剪星報價955@pricehk

Hi on9俠

又用4bit MLC 呢D濕尻名

Intel® Core™ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
MSI B360M PRO-VH
MSI GeForce® GTX 1060 ARMOR OC 3GB GDDR5
Kingston ValueRam系列 DDR4 2666MHz 8GB Ram KVR26N19S8/8
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
Samsung 860 EVO Series 250GB MLC 2.5 Inch SATA III SSD
Antec GX330 Window Gaming ATX Case - Black

聽日應該就會去買，想知道呢條list會唔會有伏

搭單問下 我見g skill 3200mhz cl16係用hynix die , 3600mhz cl17先係用b die
有無必要洗多幾百上3600?

你intel,無咩所謂
好似係

首先而家買1060，二手有保抵好多
同埋，買6GB啦，唔好買3GB

無必要
去newegg買trident z rgb 3600c17仲平過你呢條
部機到左自己啪返兩條ram上去咪得

冇咩所謂，你自己超上去都得
我有對g skill 3000MHz 係hynix die，輕鬆上到3200MHz
(未得閒試更高MHz)

你張display 千六咁貴
用rx580好似更抵玩，但火牛要加大550~650w左右
A卡好食電，如果你會超頻就650w 好d
乜都唔搞唔嗇頻既，550都勉強夠

2600x

del ryzen master

了解 唔該巴打

hi
happy new year ar

h110i extreme 好舊, 唔好用姑媽箱啦
要追高頻ram去newegg買

求救
想砌 老母板 cpu ram 機殼 list 筆直2500$～3000$
已經有rx580 psu ssd
打機向 但唔清楚要用i5定i7 唔會oc
同埋聽人講用咩ram係視乎用咩板？想用高Mhz 啲既ram 16gb左右
麻煩曬巴打們

2條8gb ram都已經900幾
amd / 8400 都千幾
呢到都差唔多爆budget

asrock Z370M-ITX/ac 680$
Intel Core i5-8400 1450$
ADATA XPG GAMMIX D10 16GB AX4U300038G16-DBG 880$
咁樣ok嗎

求救
完全no idea

求救！

舊野太大我拆左右邊舊鐵架，有無問題架？

同埋邊到上螺絲？

又邊到插hdmi同電...

插錯位

case呢

求其200$ 個算

肥ling 我都想砌機

Hkterminal rtx 2060都係做緊$1600

睇錯野自膠
當我無講過

搞掂啦我，多謝多謝

搞掂hdmi同螺絲，但邊到有位俾電佢？

motherboard 自動比？

見佢有一個六孔，一個八孔嘅插位

但我搵唔到線俾佢

咁要go 了

影一影隻火牛嚟睇睇
(喺左上角, 個底有圓形網嗰個鐵盒)

no signal 影個Mon 點幫你

利申：無牌傳心

gtr嘅

係咪依條？

我上網見mb出到750w

我火牛450w係咪唔使插6pin?

相認了?

唔想咁快死卡就換埋牛

插單8pcie 應該開到機

等睇一LOAD game 著火出煙

依家機都開唔到

但無理由卡都未activate 就死機掛，係咪我有野整甩左

check左得依條係無野插，有無用架

1. 你呢隻Type-R 450W只有一條6+2唔夠插
2. 呢450W入面好大部份都係3.3V同5V, 以前啲機會食多啲呢兩樣, 不過時代已經唔同晒, 而家比較睇重12V, 你呢隻12V輸出只有240W
3. GTR呢個牌子品質唔好
4. 加咗呢張咭之後呢隻牛已經唔適合你呢部機, 必須換一隻好啲嘅
5. 絕對唔好駁轉接線夾硬用

呢條係3.5"磁碟機供電
請換牛, 原因睇我上一個reply

用黎插floppy 架

我聽日會換(今日唔得閒)，但想睇下點解開唔到機

照計我無打機，佢無理由已經chur電chur到機都開唔到

轉返張卡佢都係開唔到機

插漏線定KO左隻牛

機都未開，照計收左佢皮佢都應該哀號聲啊

佢係乜反應都無

好多咭都要插齊先boot到
一係換牛之後試, 一係搵朋友試

我轉返張卡，佢都係開唔到，可能有野壞左

thanks 巴打

CPU:Intel i7-9700k
MB: Gigabyte GA-Z390 AORUS PRO WIFI Z390
RAM: ADATA XPG GAMMIX D10 DDR4 3200MHz 8GB X 2
Display: Gigabyte RTX2060 GAMING OC 6GB GDDR6
SSD: ADATA 512GB XPG SX8200 Pro M.2 2280
Power Supply: ANTEC HCG-650 80Plus Gold 火牛(Full Modular)
Case: NZXT H500
CPU cooler: Corsair Hydro Series H100i PRO RGB
總數:$12,097

個list係咪可以去馬
想問下Gigabyte塊mb同gpu有冇伏?
另外預留升級的話psu有冇需要上750/850w?
thanks

圖，有無插漏野？

你仲有畢直咪rmx750-2
下代display card換加換月球
或者用舊錢轉ssd做980 evo plus

基本係咁定住先 但散熱戈到唔知邊個好 巴打們幫幫眼

另外case除左r6有冇其他推薦？

仲有冇mon推薦？主要打fps類game 27吋144hz

火牛戈到如果降750夠唔夠用

唔該巴打們

聽日換case 換牛
唔好搞咁多
一陣d 野亂咁燒哂仲煩

case都要換？

純fps dell 2716用緊

你玩rgb咪柒船
型既咪nzxt

我用2700x加2080ti +x62都係用750

你d 線咁撚亂
買個qs240都係250蚊

想自殺

月供CGA 咪算

RTX2060有災情,1660夠唔夠做1080p 144hz?

2080ti夠有啦

1660ti不了

點解?

自行參透

咩料！？

啱啱先買左張

差幾百蚊，1660ti廢過1070
2060差唔多1070ti級數，至少唔會廢過1070
2060依家仲要有game送，隻game成幾舊水。

唔該巴打，補充下先，mon唔係純玩fps，都會玩其他game嘅，例如pubg、lol，同埋想要曲屏多啲

另外case有冇啲外型靚少少 ，例如好似cougar panzer evo rgb依類

同埋仲有個問題 依間買2080系列送game，但到25號，聽日買會唔會趕唔切換？

Asus1660ti $2599

只可以講災情既話20代全部都有係關ddr問題
拎保咪得又唔係唔會保

係計你買個日，個序號去到3月25先失效
你係2月25號前買，然後3月25前拿到code入就得

okok但係...

又搭單問問 AORUS PRO WIFI 同 AORUS ULTRA 差兩百差係邊?
最大分別係多一個M.2槽?
如果同ASUS ROG STRIX Z390E 比 三塊買邊塊好?

自己上網睇好似話GIGA用料好過ASUS
ASUS個BIOS就好用好多 不過聽講GIGA更新左個BIOS會好用D?

btw,我自己有塊GIGA既Z68 用左6-7年都仲用到

2060有dlss

想要bios同用料都唔錯就買msi

Intel Core i7-8700 BOX
MSI RTX2080 Ventus 8G
ADATA XPG GAMMIX Z1 DDR4-3200 32GB (2x 16GB) RED COLOR
MSI Z390-A PRO

電腦已到,不過舊機啲野未處理好所以未用著
本身話諗著買C24FG73打機用(因為電腦枱太細冇位)
依家一不做二不休電腦枱都換鬼埋,換左張30吋,照理就放到27吋MOON啦
但27吋MON既話其實係咪都係C27FG73最簡單...

1tn 1ips
2隻都係2k

唔記得打筆直,筆直都係預兩千幾咁..

即係咩

想問下6k budget砌唔砌到 i5+1660ti+ssd

1080P + 144HZ + IPS 就OK
你落黃金自己睇隻色水好得

爭$500邊有人會買1660ti, 點都買2060

冇咁多budget啊巴打 $6000 已經好盡 因為我本身係用notebook 我而家砌部新機仲要買埋mon+keyboard

6k爭少少, 除非全部零件用同級最廢嗰啲

唔駛要hdd就512 m.2 ssd
要嘅話$6100 ssd換256 放多隻1tb blue

Intel Core i5 9400F Tray $1,375
MSI B360M MORTAR $670
Zotac GTX 1660Ti (Twin fans) *25/2到* $2,250
Fractal Design Focus I Mini Window $299
Corsair Vengeance LPX 8GB DDR4-3000 MHz Black $399
Antec NX-550 $399
ADATA SX6000 512GB ADATA SX8200 PRO 512GB $760
sorry之前計錯數, 呢條list小計 $6,152

GET YOUR GTX 1660 Ti NOW!

turing制程但無rtx 睇黎之後仲會有張1550ti

想問下最近打機遇到既問題
Eg 打lol有時畫面停左 但係滑鼠keyboard用到 過一兩秒先正常 然後畫面好似快播咁 同埋留意到有時食左龍同埋彈擊殺訊息都有可能lag
i5 8400
msi 1066
b360m pro4
8gb ram
550w

玩緊lol既時候cpu同gpu溫度/usage都正常 係ram用左7gb

想買2070 網上睇好多人都話買最平就得
但有d短卡散熱會唔會太廢

你用緊hd定ssd?

各位巴絲打邊到有得買顯示卡支撐架

後者2個
前者信仰夠勁

見到肥花好多平價1060/70仲要有保
真係節省budget執張1070已經有rtx 2060附近level

尋晚試左用MSI果個 memory try it去超2x8GB G.Skill Aegis DDR4-3000 CL16 (non B die)
上到3333MHz，再高 (3422MHz) 就入唔到windows
搵唔到地方手動set野

用緊MSI Z370i

2060 ~= 1070ti wo

hd 2tb 冇ssd

死因係HDD同ram
你換隻SATA SSD已經差好遠，加多條8GB RAM仲順，你而家都差唔多用盡8gb啦

1070係=1660ti

2060有啲game追到1080

1660÷2060=80.6%
人哋已經幫你計埋條數

求救！新砌機一開機冇畫面不停restart，CPU風扇有轉，底板有燈。
MB Gigabyte Z390 Gaming SLI
CPU I7 9700K
ADATA DDR4 3200 16GB x 2
已試onboard display card 都唔得。
DRAM著紅燈，試左插B1+A1 & B2 + A2 冇效重應該點做?

開埋dlss係追到

試單條

單條都係不停restart冇畫面...

兩條ram都單獨試哂4個位先

asus0性價比 效能可能仲差過後面兩個

各住巴打
小弟岩岩砌完機開機
第一次開到但佢話我應該插二四槽（本來插一三）
咁換二四但換完開唔到機
之後試過唔同組合
單張插一張開到一張開唔到（懷疑壞左）
但我兩張插二三又detect到開到機話插錯槽
究竟咩原因

試完全部組合都係一㩒制開機著DRAM燈....冇畫面十幾秒後自動restart
跟住應該點試...屋企冇其他DDR4 ram...

x62 / h115i pro(plat 係垃圾）
360 唔差得遠

h115i pro 見過最平990 x62就千一內

求case介紹除左r6/p600s 有冇其他

Antec 120 做減價

係free group執左部mL310返黎

應該係第五代
可以點廢物利用
本身淨係想要個機箱
點知佢比個齊件既server 我

肥花即係

機箱裝6把argb風扇,水冷3把，機箱3把，水冷頭又要1個位，共7個位
底板得一個位插argb,2個rgb，水冷本身有條用1開4 aRGB分接線，用2條分接線連埋一齊得唔得？

岩岩砌完部機 antec p8
個機箱 前置usb 有一個用到 一個用唔到 有咩解。。。

system spec

每條槽同ram試
當你無拮錯野

Xeon機黎
有無人救到佢

dc fever

小心執左礦工返屋企

多數係你個殻有問題, 一係拆個面板搵朋友/代理試

120 點壓

咩group

dcfever 二手區咪肥花

全港最大二手收賣佬平台

ssd 裝window 就夠？洗唔洗裝埋game
講返hdd 每次開機頭五分鐘hd usage都100%

你都識講usage 100%

利申hdd backup 用途only

Group

我又想睇有咩free呀

ssd 幾多gb好

budget?
m.2 ssd 做OS 就一定 而且250GB or above *** evo 970+
如果多個m.2 slot 咪再加黎for storage
冇咪sata ssd

顯卡

顯示卡

茶包張1050

MSI邊塊好?

一句講曬
1660ti定2060

當然最好可以講多兩句

主要玩下apex/pc大作咁, 1080p, 60fps就夠
條list可以點執?
CPU:AMD 2nd Gen Ryzen 5 2600
MotherBoard:ASUS ROG Strix B450-F
Dispaly Card:ASUS DUAL-RTX2060-O6G RTX2060 6GB GDDR6 OC Editioon 雙風扇顯示卡
PowerSupply:CORSAIR TX650M CO-PS-TX650M 650W 80Plus Gold
RAM:Corsair Vengeance LPX 16 GB (2 x 8 GB) DDR4-3200 CMK16GX4M2B3200C16
SSD:ADATA 512GB XPG SX8200 Pro
Case:Antec P8

2600x 已到

本身諗住等下個月先換2060 估唔到張960已經堅持唔到

total budget?

2060

自膠 我個moon睇係黑白 估唔到用手機睇係彩色

兩條分別ram單插四條槽都係一樣，救命

ON9

coms左未

試左係Moon問題定displays card問題未呀

感受一下色盲人仕的世界

求救

換左第個moon都係咁

spec ?

用on board display 正唔正常先

我粒U係2600X 依家狀態係 800*600 黑白色

搵fd借display 試左先
排除左mon同pci-e插槽的問題先

每次轉ram slot 都有做... 個cpu led 著一下之後就長著dram led...

7500左右 玩LOL APEX 唔會玩3A 唔會超
已有機箱
Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400 $1520
ASRock B360M Pro4 $620
G.SKILL Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) 2666 F4-2666C15D-16GVR USD 99 @ newegg US = $792
Samsung 500GB 860 EVO $608
CORSAIR RM650X-2 $799 (定EVGA? 唔需要modular有冇平D?)
Display要EVGA GeForce RTX 2060 XC ULTRA GAMING USD 379 @ newegg US = $3000
定係MSI / 微星 RTX2060 VENTUS 6GB $3000

Ram 換左adata xpg gammic 3000mHz D10

有冇咩軟件可以即時不停地計到部腦用咗幾多電

13000筆直(超少少都OK), 唔包case & windows
會玩3A games 中高 1080P 60Hz
M2淨係裝windows, 舊機有隻1TB SSD裝games
幾年無砌機大家屌得細力D

Intel 8C8T Core i7-9700K Coffee Lake (3.6GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan
數量:
1
價錢: HK$ 3375 Submit
ASUS 華碩 ROG STRIX Z390I-GAMING Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2,WiFi ac Mini-ITX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 1670 Submit
Corsair Vengeance LPX CMK32GX4M2B3000C15 DDR4 3000MHz 32GB Kit (2x16GB) 連黑色散熱片
數量:
1
價錢: HK$ 2090 Submit
Samsung 250GB 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E250BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟
數量:
1
價錢: HK$ 580 Submit
ASUS / 華碩 ROG-STRIX-RTX2060-A6G-GAMING 6GB GDDR6 三風扇顯示卡 (DI-E2060A6)
數量:
1
價錢: HK$ 3300 Submit
NZXT Kraken X52 RGB 240mm 水冷套裝WTCNX-KRX52-01
數量:
1
價錢: HK$ 1010 Submit
CORSAIR CO-PS-SF600 (Modular 模組) 600W 80Plus Gold Cable Management 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 960 Submit
總數量: 7 總數: HK$ 12985

用咩箱先

有冇試 clear cmos ?

加左個4pin speaker 開機有長嗶聲，去到第四下嗶到一半就自動restart，你唔係兩條ram都認唔到？
多謝咁多位高手教路

未過頭7?
板同ram都有事wor

話說我琴日壞左電腦嘅

今日嬲嬲地拆晒重裝

問題就嚟啦

插俾mb咪要插兩次

一個24 pin，一個8pin

係咪pin數夠就得？

(12+12) , (4+4)咁

我搵唔到8pin嘅

b85m-hd3

同插錯野會唔會爆炸？

thx

巴打俾定地址黎

24PIN 係20+4PIN
CPU 係4+4PIN
GPU係6+2PIN

係咪任何4pin都得，只要係從火牛到出

即係自己整唔到嘅嘢？板同ram要直接拎返去換? thank you 師兄指道

你換做模組牛再玩啦

如果你見到沙田有電腦爆炸，咁你就知道係我了

幫手出個po悼念下我thx

我竟然搵唔到三條4pin

換走隻gtr 先喇

沙田友表示期待

上網check左，插4pin落pin都得

我諗幫我砌條友本身都只係俾左4pin我

唔換啦，成部再砌算

無事，牛/mb死得好砌底

$8500

push

如果將來會轉zen2同埋2070
個火牛夠唔夠做?

2070 nv 官網推薦550w 冇問題
怕中招上650w

用coolermaster官網果個計仲好

岩岩試左clear
再單插四個槽 一張ram四個work
另一張四個槽都唔work
開唔到機 直情無訊號
兩張一齊去插都係一樣

今日去黃金問價 幾間個價都偏貴同無貨 都係去F記買算

各位巴打，琴日喺黃金用$25買咗呢個手掣，
諗住返屋企玩FIFA PC版。
但啲setting搞極都搞唔撚到
全部都錯晒

係咪得Xbox手掣先可以support到
定係我俾多幾十蚊買個logetiech，
先解決到個問題？

用緊amd 2700x 會boost上4.2ghz
想問下有冇平靚正抵玩既cpu風冷散熱
個原裝散熱唔知夠唔夠做 始終係下吹式

係咪條ram壞左？
不過之前試過兩條detect到開到但唔係放dual channel

假架，我就係用依個計到2060用431W

結果火牛燒左

裝晒d 野，試一試d 插口就奶野
而家味夠7日，拆左拎番個機箱去換 再裝 真係好大工程。。。

用緊邊一塊板

一。gtr 唔係80plus
二。牛會老化
三。要睇12V output先準

平日邊有時間去珍寶換 仲要番工

Intel® Core™ CoffeeLake i7-9700K 3.6GHz 12M Cache 8 Core 8 Thread LGA1151$3400
Gigabyte Z390 GAMING SLI ATX$1349
MSI GeForce RTX 2060 VENTUS 6G OC GDDR6$3049
Corsair Vengeance® LPX 16GB (2x8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit - Red (CMK16GX4M2B3200C16R)$1170
Samsung 970 EVO Series - 500GB PCIe NVMe - M.2 SSD$945
Corsair CXM Series™ CX650M 80Plus® Bronze 650W Semi-Modular PSU (2015 Edition)$589
Fractal Design Define C Glass - Black$788
TOTAL=$11290

新手求評,主要打機(APEX,LOL...)同睇片,HDD 本身有隻1TB,有無可能KEEP到10K BUDGET到?

應該你唔好彩msi係測試過呢條ram, 應該唔係兼容問題, 去返鋪頭試

請問amd ryzen stock cooler 係咪垃圾黎

即係點？
洗唔洗帶哂兩條？

帶埋板, 早幾日又係有mortar板壞

我喺兩間鋪買架喎

4以上曼好用aio

1. 我四個槽單插都work應該唔係老母版壞？
2. 但有次插一三號槽又開到
3.岩岩clear完單插出this screen:

點解無ssd 既? 是咪正常

呢隻禁方向制姐係推粒菇
所以fifa入面的戰術果D用唔到
買過第2隻啦

玩PC game一定係Xbox 手掣，不二之選

四舊水好貴
有冇其他介紹下

用緊x470

Keyboard

用緊邊一塊X470板

2600X OR 2700X ?

其他都係垃圾，講完

msi gaming pro carbon 關我用咩CPU cooler事既咩

比埋 機箱型號

你用GTR 牛仲要12V 唔足W 就唔好衝出黎柒啦

no歧視ok?

gtr都有感情

有無可能加張顯示卡令到佢播到4k片

唔得既話點樣先可以將部機set做nas

咁你同GTR一齊畀狗屌

GT1030

黑人問號
時得時唔得
有冇地方short circuit?

自己睇

影底板睇睇

第一次插兩張得(1 3 槽)
之後試左好多次插兩張都唔得唔同組合
但有一次插兩張又得喎(23糟)
但佢IDEAL係插2 4槽
跟住單插一張永遠都得所有槽
另一張永遠唔得所有槽

未過頭7去換板啦

有機會係cpu socket 彎腳／壞ram 糟

FAN插火牛拎電 係咪直接開全速 無得控?

有機會係agp 古董

Microsoft Xbox One 無線控制器
HK$368
完美

啲8x槽冇留位插16x咭有啲難搞喎…
鋸咭/鋸板/買8x咭/延長線

8X卡玩唔玩到4k片呀

都冇PCI-E位
算喇

乜依家xbox one controller唔駛買嗰隻wireless adapter for windows就可以用到咩

只能base freq 用

咁我用返隻垃圾deep cool 算，唔該

應該唔會係ram槽？我有一條單插四個槽都得？
會唔會係ram壞？ 唔識想學下野

上隻 be quiet dark rock 4

咁我不如買隻ippc 啪上隻deep cool 度

另一張永遠唔得所有槽

咁去換RAM

ram 同mb 都拎去check 喇

why why not both

爭乜爭買aio啪ippc呀笨

有fd送左隻Corsair H60比我，話賣又唔值錢
諗緊佢裝雙風扇，會唔會都有少少用

Cpu 又千6,ram又千6 無錢了
唉屌啱啱醒起deep cool d扣具扔撚曬，今次仆街了

上360mm aio

點解要掉扣具，又唔阻地方
你話盒太大要掉都合理呀

箱係cooler master E430上條撚咩

其實無扔都應該用唔到，8年前

上aio啦

#922

放2700x+m7

收皮啦我買左喇今晚砌

嘩

留名搵人求救

無限 budget 上 x72 / h150i 360mm aio

諗起又要洗機就唉

無限畢直仲aio?
Ek 1set啦

youtuber推介既砌機list， 求指教
cpu: AMD Ryzen 3 2200G Processor $790
Mother Board: Asus B450M-A $699
display card : MSI Radeon RX570 4GB graphic card $1650
ssd: ADATA SU800 128GB SSD
hdd:Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
ram:Corsair VENGEANCE® LPX 8GB (1 x 8GB) DDR4 DRAM 3000MHz C16 Memory Kit - Black
Power Supply: Cooler Master MWE 500W 80Plus Bronze PSU
case: Aerocool QS-183 Advance MicroATX Case
fan: ARCTIC F12 120mm Low Noise Case Fan
monitor: Asus VP228H 21.5'' LED 1ms 1920x1080 Gaming 遊戲顯示器
TOTAL: $5994
呢個係T記既價錢，第一次接觸砌機，請問有無唔妥既地方？

火牛轉

依家d卡係咪一定要用vga holder
用緊2080 xc ultra 諗緊加唔加好

soz 打漏曬價錢
youtuber推介既砌機list， 求指教
cpu: AMD Ryzen 3 2200G Processor $790
Mother Board: Asus B450M-A $699
display card : MSI Radeon RX570 4GB graphic card $1650
ssd: ADATA SU800 128GB SSD $310
hdd:Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $312
ram:Corsair VENGEANCE® LPX 8GB (1 x 8GB) DDR4 DRAM 3000MHz C16 Memory Kit - Black $490
Power Supply: Cooler Master MWE 500W 80Plus Bronze PSU $395
case: Aerocool QS-183 Advance MicroATX Case $219
fan: ARCTIC F12 120mm Low Noise Case Fan $50
monitor: Asus VP228H 21.5'' LED 1ms 1920x1080 Gaming 遊戲顯示器 $999
TOTAL: $5994
呢個係T記既價錢，第一次接觸砌機，請問有無唔妥既地方？

同埋你張display 咁貴既買到rx570 8gb喇

本身係EVGA，但T記無賣，請問有無推介？

sozz, 係我本身條list 無update 到， 佢係8GB黎

唔一定
我用amp同大鵰都無加過

月球有平買平
落腦場睇好過
2200g加gpu不了

咁有無其他gpu 同火牛推介

冇彎？

你玩砌黎做咩

上代1080ti大鵰都無加過
彎？
咁又無wor

2400g + rx570

都係玩pubg, R6 ，同升級下屋企部lenovo 一體機， gpu 本身打算 用 MSI Radeon RX 560 4GB Graphics Card， 但間店無賣先簡左其他
BTW，係跟呢個人砌

您的訂單
商品 總計
AMD Ryzen 5 2600 × 1 $1,275
MSI B450M MORTAR × 1 $670
Corsair Vengeance LPX 8GB DDR4-3000 MHz Black × 2 $798
MSI RX580 Armor 8G OC × 1 $1,600
Crucial MX500 250GB × 1 $310
Seagate Barracuda 1TB (ST1000DM010) × 1 $309
Antec NX-550 × 1 $399
Fractal Design Focus I Mini Window × 1 $299
飛馬價
小計 $5,660
加埋隻mon vp228 $890 from
加小小系列total $6550
想平D可以唔加hdd 住

咁唔加lu

月球買隻1080p60算啦
Ips款有好多
再唔係淘寶好似8舊有144足唔足另計啦粗用

拎黎買其他野
彎左再算
橫掂都窮

四A級主機 屌打1080P 三A大作

隻牛

Focus I Mini得一把風扇不了啦，加多少少focus g

牛轉hcg 650 gold or rm650x 加小小
case 轉focus g 加小小
mon 轉大陸野 好似有8舊水 4k 60 2k 144

VP500P係咪仲差過NX-550? 諗住幫舊機換牛但唔想買太貴

兩樣野唔慳得
1係牛
2係底版

550都夠
650慳返d錢

我張MSI RTX2060 Ventus 6GB GDDR6 OC好似彎彎地

hello moto

請問點解Cooler Master 不是好東西
利申用緊Cooler master V550

無卡

去正都買 rx570

2k 144 4k 60 mon

家母唔信淘寶野，加上人仔轉港幣 同 Asus VP228H 21.5''價錢差唔多，唔淘啦

有冇野加改
用梗1070
遲下先再換卡
Thx

好亂

卡去正都買 其他珍寶執料

係咁比人荼毒話買g533

毒多一陣先

隻牛應該冇咗可以搵定另一隻牛

+$100上 金牛

Antec NE550G NeoEco Gold AN-PS-NE-550G 550W 80Plus Gold 火牛 $549

AMD Ryzen 5 2600 $1,275
MSI B450M MORTAR $670
Corsair Vengeance LPX 8GB DDR4-3000 MHz Black x2 $798
MSI RX580 Armor 8G OC $1,600
Seagate Barracuda 1TB (ST1000DM010) $309
Antec NX-550 $399
Fractal Design Focus G - White $390
Crucial MX500 250GB $310
BenQ GW2270HM BenQ GW2283 $899
組裝電腦，五年線上技術支援及自攜保養檢查 Pegasus Basic - $299 -
飛馬TOTAL：6949
有無$6500以下既選擇

火牛用料問題，易燒
當然一樣有人話用左好耐都冇事，你好彩

省display card 落rx570 4gb 落到6500

驚驚地
同埋反而係華碩z270f on board intel lan壞先

加左安心啲，唔加用耐左真係會彎，不過唔影響使用

好想要無線耳機但係又好撚怕焗
網狀又要洗, 皮用得耐又會甩

cooler master mwe gold 750屌唔屌得過, 見佢全模組金牛, 想換佢

打直插又靚仔又安全

賊船啦

Hyper X Cloud Flight

那有錢

唔係都會向heat sink果邊彎?

機箱果邊個鎖住佢打直，唔會偏一邊點會彎呀

i mean打直放 都唔會偏左向heat sink果邊彎架咩 你咁講我打橫放都係有鎖住佢打橫

打橫另一邊重會墮
打直就平衡都唔會偏向彎一邊

大家點睇kraken x72？
9700k 5ghz full load 75c 以下得唔得？

點解打直係會平衡左
定係我真係get錯左野
因為我既理解係打橫定打直都應該重量會偏向左heatsink果邊

你打直放張卡就算向前傾道力都唔會勁過向下啦

不過有千斤頂打橫放都冇問題

你個名 之後#1

9700k+2080ti 需要用到x72?

你鐘意喇
塔散有機會頂廢熱